食西多士配煉奶既都係傻鳩

果d我會見一個笑一個

配糖漿就傻西

戒左奶未

好撚正wo
兩樣一齊落

落糖膠架喎

唔好拗 直接乾啃咪得

爭咩啊

兩樣溝埋一齊做煉奶蜜糖西多吖笨

食西多正傻hi